我應唔應該為咗fd而去偷拍女仔

是咁的，我有兩個朋友見到以下個post 之後想打丁

我又咁啱住樂富，於是佢哋就要我去偷拍個女仔，仲話唔去就踢我出group
依加踢咗我出去了，又話要有圖先肯加番我入去

集思廣益
= 我應該去偷拍糯米糍女仔，今晚打丁
= 我唔應該去偷拍，勸朋友少打丁

On99,踢得你仲當你係fd?

佢哋加番咗我入去，不過都仲嬲嬲地
如果再踢我出group我會分享無編輯過嘅截圖

應該去偷拍糯米糍女仔，今晚自己打丁

我望過一眼就可以打成晚，不用偷拍

兒登真係兒登
樓主應該都係9899嗰d學生哥黎

兒你老母

各位巴打
上面果段對話其實係我一廂情願想去影果個女仔，唔係佢哋要求，very sorry about this
我以後都唔會再咁做

推

你仲當佢地係朋友

其實係我錯
我唔應該未問過佢哋就截圖

Sorry for them

唔該多啲人睇到
唔係想出名，只係希望還佢哋清白

我對唔住佢哋，令佢哋困擾

放佢地上黎啦屌

由頭到尾係我錯，唔關佢哋事

佢地都上連登，你都照夠膽開post問應唔應該，其實你心入面都有答案啦

當我弱智又好乜都好，總之係我自己想去影，唔關佢哋事

你哋追擊我就好，唔好理佢哋

果陣只係火遮眼，唔爽佢哋踢咗我就截咗圖
sorry

你係咪精神分裂

樓豬玩下都唔得 踢下你就發脾氣

不知所謂

希望你哋會原諒我

係我錯，sorry

驚比人爆番轉頭呀

唔係驚
係我對佢哋造成好大困擾
I apologize

話我不知所謂又好乜都好
總之我要全世界都知由始至終係我錯

唔好因為自己一時的衝動
而摧毀一段關係

戇鳩少陣啦

你係咪戇撚鳩嫁？
為咗呢班柒頭認衰仔？
“唔見棺材唔流眼淚”就踼你出群
咁重係朋友咩？佢地當你係狗係傻仔昨
醒啦驚閪咩 我地撐你呀

唔係喎，睇對話係佢地逼你喎
班咸濕仔
樓主你係咪俾佢地迫害緊，叫你道歉呀
好得人驚喎

樓主你依加係咪好危險

係我戇鳩
我唔應該話要偷影
對唔住
係我出呢的損人不利己的垃圾文拉低連登質素
我抵俾人屌俾人批鬥

樓主，你係受害者嚟㗎

佢哋踢我出group係因為我戇鳩，我衰咸濕
但我就恩將仇報
sorry for both of you

我唔係受害者，我係加害者
害到佢哋被人誤會
我對唔住佢哋

食撚屎啦樓主。 出賣我地

呢啲on9 fd早啲絕交咪幾好

屌你老母on9仔

如果身邊朋友係咁
姐係你地關係已經唔對等
根本佢地自己就有一個爐
我係你就寧願自己玩
除非你好enjoy啦
不過你而家條氣唔順都知咩料啦

係我on9, 我抵撚死
我博可憐，我抵撚死

講真樓主你依家係咪有生命危險？
邊有咁戇鳩嫁 幫你報警啦

呢d朋友唔要都罷喇

我冇事
係我16日前太戇鳩

樓主今年十一歲？

唔係
佢哋係我中學嘅朋友
識咗都四五年
無論佢哋點樣玩鳩我，難為我
我都會當佢哋係朋友，只係講笑
就算佢哋要將我排斥在圈外，我也會單方面當佢哋係朋友
我都會難堪，不過我唔介意，唔會有怨言
因為我相信呢種關係可能就係惟一維持住朋友嘅方法

sor for 1999

樓主你根本俾人逼害緊 不如我做你朋友啦

我懷疑樓主講緊求救暗號

幫樓主報警好啲喎

垃圾到

唔使，我冇事

曲線推post

佢地今日先睇到個post?

你班朋友真係戇撚鳩
不過睇你都啲言行差唔多

我見到你咁個心真係好痛
其實個世界好大 唔需要屈就喺呢啲垃圾圈子

做人做狗 你自己諗

ps 我支持樓主絕交但亦我支持樓主影相貢獻比各大連登巴打

你其實係咪有精神問題？

羊b個post

睇佢講野似俾人欺凌wor
唔係啦
幫吓樓主
起左底先安全d

樓主00後？

樓豬唔見咗 會唔會已經發生意外
有冇人揾到佢？ 推！！！！！！

越講越似俾人用槍指住個頭

幻想緊樓主俾人一路屌緊屎忽
一路講我以後唔敢啦

我冇事
佢哋冇要求我幫佢哋洗白
係我自己過意唔去

支持起底